有無90-93既巴打絲打入黎吹下水

早知唔覆咁快

又頭痛

月巴有冇睇醫生

終於有個正常Post名

唔想打字

不嬲都正常

Voice message

之前打巴冬個個人 我好想打佢

你有玩LOL ?

CALL 我

今次應該巴春

啲人手寫要改既字俾我
但我唔識速成
慢慢磨緊份野

玩傳說對決

有d野呢 就整定既

我呀 我有玩lol 幾時一齊玩 今晚？

218五個0？

就黎出門番工 番埋今日唔番lu

喂

其實都係我

我痾屎

我痾完

細細個打機巳經識打速成

Quit?

我速成係對住份報紙打黎學

我係玩香港教育城

freelance咋嘛 唔番咪唔番

我有玩小校園

對 今日LUNCH 唔知食咩好

我都係打ONLINE GAME 學
不過好多都唔識打

用MSN個時學

唔打機

仲係三文魚

好似已經擺左幾日

唔打機有咩可以過日神

煮家飯好呀 我都想有女仔煮飯我食

星期二煮，帶兩日飯好正常啫

我冇童年

問迪巴借個工人姐姐
但唔好搶人尿袋

搭緊地鐵去番工 求其hea埋今日算

又偷我雞！

為左買珍珠奶茶 搭唔切shuttle
dklm

下一班趕唔趕到？

又抽水

食飯啦又係食飯盒

賴咗 食埋

你中喎

無
痛到個人燥燥地
做咩都無心情
而家lunch time 我都無出去食野
繼續係公司做野
而家食枝煙抖一抖

比晒我

又開始眼訓

瞓醒啦 做野啦

個post名終於正常返

食飽左真係好易瞓

今日新同事返工 公司請食飯
但係我入職個陣就冇

呢啲就係同人唔同命

換個window都換左我幾個鐘

做唔到]野 好難Focus

我真係訓左 又打鼻寒

睇錯做唔到j野

我而家先飯咋, 食完飯我又開始幫公仔換衫

標點姐 鹹濕!

我都想有位俾我訓

我趴住瞓 瞓到手痺

下次新工會有架

眼瞓到撳錯？

我會叫dummy做男朋友

係啊

正常

dummy

我成日都睇For Dummies 系列嘅書
我都係Dummy

我換女公仔 女朋友

換男dummy 個陣要托佢下面好似好鹹濕

唔係電腦個啲Window呀

你黎我鋪頭睇要點托

我地個dummy係全身
所以我係抱佢隻腳

個Dummy有190有胸

ok留個地址去接你

地址

我同河絲過黎

我都係全身，但換褲個陣要托J先甩到個托

九龍塘

哩班女人真係好痴線

慢慢搵

傳說係咪即係電話果隻LOL?

算係啦

訓低19有肥仔波

我淨係讀書果陣玩過信長

從來都冇玩過MOBA 一直到睇到傳說嘅廣告

高手既氣息

又叫人黎 又要人自己搵

啲人係火星黎架？

話啲廁所去完自己識沖廁

咁先好玩

係又一城大叫肥妹係邊呀咁

決定下次去返學嘅時候巡舖

FW？

瞓低19

我收工過去先

收工未呀

仲有一個鐘多啲

我應該仲有三個鐘

仲要頂多半個鐘先收到工

你咁近
利申我都好近

一齊加油

做曬d野啦 又可以上連登hea

我由十二點hea到而家……

琴日又話好多野做？

係有野做
今朝又早返，十點半就清哂，再執下改下就十二點

哩排無乜新樓無野做

好肚餓 想快D收工

你做咩架

掃地

臨收工先send email叫印野
決定聽朝先印

我有時邊做邊上

我都係
唔hea住唔知點打發時間

人呢！！！！

Go festival walk?

come?

今晚去做運動呀 不了

無下一班喇

準備落去買lunch食

下次下次

不了，你成日reject我
我個心穿咗好多個窿

你去搵肥妹?

今日叻過你 早過你收工

毒撚怕同人出街 所以自己去做運動

跑步?

游水呀

快啲食飯啦

你都係唔想見我啫

你食左飯未

食緊

想一個人

一個人都有一個人好

收工
無追成日post

證明你現實生活好有意義，唔洗日日上連登打發時間

咁我本身巳經諗住去做運動 下次早d pm我

早D pm你俾你多D時候諗拒絕理由呀嘛
明架啦

又pm

岩岩先工咋屌

我岩岩先走，如果聽日返7點係咪奴工法例唔俾？

定係無呢樣嘢？

追更啫，好正常

聽日唔駛過青衣就唔駛追

屌你老母我做撚到想殺人呀

我都係呀

月巴仲未收工?

以前識人做機場鋪頭，凌晨更追早更，好慘

其實，
我攰到手機都唔想玩。
個幾星期gym咗三次劈咗三次樹，原來可以疲成咁。

心靈與肉體同時疲累，好落寞。

咁咪唔好玩
我只係想匿埋自己係網絡後面，未有意欲做運動

將個itunes backup轉落我另一個Hard Disk整左成個鐘先開始升ios 12
win 10個powershell難用過dos多多聲

啱啱走啦
做撚到燥做撚到頹
扔底晒啲野聽日先算

聽日就星期五啦！！！

今個星期長週

月巴加油

多謝藥巴

有冇人試左咩龍蝦shake shake

我fd叫我去試
但我公司附近都無M記

收工

11月足25歲 一事無成

希望聽日唔好遲放就得

追就追，我唔想生日都要OT

上次誠邀你地送你地返去 一個最尾搭Uber 一個扮去tst再返屋企 邊個拒絕邊個

25歲仲後生

我就老啦

辛苦啦

我仲老 90年

我出左去買機 拎太多野先叫UBER

唔辛苦

有我在你唔洗唔開心既

你淨係問左藥巴咋

我就似沒存在

比人賺不如比我賺

我有問你 你自己話約左朋友係tst

佢話自己毒撚
唔敢同人講野

又屈我，我都無話約人
約你都食檸檬啦仲約人

聽日唔駛去青衣

恭喜

預祝你生日快樂！開開心心咁過！

生日準備點過

講依啲 我又唔知搞到幾點 廢事啦
知巴打你有心

想唱k

開youtube

頭先沖涼開住moov一邊沖一邊唱

好想買衫，但好多返工都唔著得

幫我慳錢

同朋友食飯

一人K

沖涼唱k好好feel

咁咪好
慳返唱K錢

嗌完 再潛水

但無得飲住酒唱

鹹濕

落去買兩枝飲住唱

啦啦啦啦啦啦啦啦啦

沖完就唔唱啦
聽歌算
攰到喊

Lala lalalala

頭先收工見到有人踩單車播歌
聽到佢播jc首別𠱁我
真係好聽到起雞皮

我今日有聽喎都

聽果時覺得好似第二個把聲

𠵱家多左係ig用相講野

無野做得完
聽日番工都要記得準時放工

同說散就散個唱腔有少少唔同
但聽真啲佢把聲其實都幾易認

近期鍾意聽呢首同心之科學

咁靈異

我做既係有限既工作
即係今日係咁多就咁多
唔會話我想做埋聽日既我可以今日搞埋
理論上我負責既工作係唔應該留到第二日
都無需要
但實際上我而家既每日基本工作量係我一日搞唔晒既
今日我飯都唔食係咁做
做到六點我啲野好似都無少過咁
個人又唔舒服
個下真係燥撚到

我好多歌都鍾意聽

未訓既你聽緊咩歌呀？

無聽歌 靜靜地

仲有無失眠？

尋日見左男朋友就無事 唔知今晚有無事

聽日gay電署有份外判工見 要去d學校講解能源交益之類
工時：8點3-6點3
人工13-15k
九龍灣

伏到 唔想去見

下晝又要見dr.m_x, 兩年前in過fail左，今次攞埋master唔知得唔得呢

dr.m?

好返啦？

未好呀 不過佢尋日撞左邪黎接我番屋企

都好呀
祝福你啦

我覺得佢同事真係仆街黎 我好想屌9佢 條友過曬我底線
瘋狂中傷同離間我男朋友

係咁踩鳩你？

踩我男朋友

英語教材

外判個份政府野都痴線
咁既post得13 15仲要番10個鐘

今朝係返灣仔，突然冇哂動力早岀門口……

我已經等緊巴士

有好轉

好慘連飯都無得食

好攰 一撻上床就昏迷咁

用工作麻醉自己

應該突然間諗通左
睇下佢造化啦

好驚上唔到車

我就黎到九龍塘添啦

早晨

請自拍

明明聽住你話約左人 連登仔講野真係唔可信

宣戰唔自拍叫咩宣戰

食咗早餐未

準備出門口買M記個新早餐

證明你冇心聽我講野，咁都聽錯

新早餐有乜？

我買番公司食

你講野信3成應該差唔多嫁啦

煙肉洋蔥炒雙蛋 薯餅 豬柳 同嗰兩件我覺得好硬嘅包皮

坐房

係嘅老細

拍極唔爛仲好講 我依家claim工傷

攰撚到一個點

而家先返公司

開會先知公司有wine course

講起
我番左幾日份AT先知50周年
本身已經夠辛苦
仲要校慶
之後就更加決定賠錢走

今日咁漫長的

好快架咋

10個鐘真係太多

我本身話想同佢面對面講清楚 點知佢鬼上身咁黎搵我 我話我唔係屋企 佢話黎接我番屋企
之後我話肚餓 佢又陪我食野
佢仲叫多左2碟 仲叫我食多d

我好耐無見過佢個樣對住我咁寬容
望親我都係微笑緊

無啦啦心情好好

係愛呀哈利

仲要九龍灣
番8點3
痴線

好攰呀

幾時放飯

我要換晒啲童裝先可以食飯

我以為你要著童裝

我著到童裝

證明我係真毒

the end

做咩reject me 個個都reject me

u worth better one

所以我決定自己收皮先

I'm a mess

Today me

置我地於何地

Me 日日都mess

首歌好洗腦

你地很重要

我今朝既工作

職場真漢子

唔好唔開心啦
岀去食支煙抖一抖再做

you also worth better

我阿頭都燥左
都未計下午個啲

點支煙燒撚曬佢

腰肩背盆骨痛

做乜燃野

我都想

利申 今朝想R野做但係比old seafood reject

最近旺季？

加油 我下就都要教書

歡迎新人? 92年IT狗
轉左新工暫時都冇咩野做

過左啦

你好

咁多貨唔通要過年？

因為落多啲貨有得平
所以班採購係唔會理個倉存

垃圾buyer
又唔見佢地黎執倉

係街見到？

緣份到就唔好錯過啦

我都係IT狗
特別垃圾嗰種

講緊踢Fifa 原來之前撞過

我都係it dog

話左我地係hehe黎

正

教書

希望今次見英文教材editor ok
2年前衰左

我都係垃圾品種...SUPPORT狗

眼瞓到手軟

啲part time同啲媽媽級嘅同事講佢之前幫人補習

就等如自殺

一定會搵你架啦

咁搞笑嘅，個store man食飯係度睇星盤

無人理我

Hi

又無野做lu

唉又要死返出去換衫

你個食飯時間唔係太一樣

無計啦

我係唔知做乜鳩嘅狗

仲有3個鐘先收工

匿係廁格先可以上連登

一陣仲要返parttime

好搏

我公司個IT哥哥好可靠

我仲未做晒啲嘢呀

最後一日 拎盡啲藥

返庇撈唔驚比人周到？

佢地知

日一份夜一份

今日lastday

我諗你pt收工我都未搞掂

真心咩

絲打 你個名好有趣 係九龍灣既？

話說前幾個post 講到前面女同事褲穿窿 諗住幫佢補
呢幾日先知佢就黎唔做 我係咪己經無機會？

你快D幫佢補啦
等乜野

佢仲有著個條褲咩？

真過黃珍珍

屌

屌咩啫

好想知道下文

Btw 車巴好似見完我之後就消失左

我都想追呢個故

冇野做扮工好痛苦

即刻有人俾野我做仲要望到我無聊到畫畫

Share 下你平時畫d野黎睇下啦

驚左你

自習緊

你今日有冇得收工

又好似冇見佢上水？

今日仲無意中見到個女同事有個肚腩仔 好大膽問左句可唔可以摸佢肚腩仔 希望留個深刻印象比佢 點知佢應左兩個字唔得就行開左

嘩 好鹹濕

乜撚野劇情黎

倒數一個鐘
老細趕緊留份功課俾你做

講肚腩仔經已係死亡

想同人keep contact點會咁講野

跟溝女王學野

收皮 利申A0毒撚

真毒留名

個目標係留下深刻印象咋窩
成功左啦

不過係負面既印象呢

連留下印象既機會都冇呀

我係你心目中都留低左負面既印象啦 成日請你食檸檬

仲有十分鐘又收工

呢個世界對我係咁殘酷

好似又收工落雨

放假先黎落雨 唔通連個天都唔鐘意我？

天都不愛我

他雖不愛我

心情唔好都要帶面具對人
唔可以影響到工作同其他人
呢啲係咪就係所謂既成熟？

除非好熟 真係過左火

冇俾人告已經好好彩

我𠵱邊無

lm 學野

份糧又唔包賣笑
如果你同事因為你黑面而做唔好佢既duty咁係佢唔成熟啫

求教 見到人唔識講野

因為咩事令到你心情唔好先 公事定私事

男人既野唔係錢就女人架啦

係，你就係因為知道自己有幾仆街
要吸收教訓，下次做返好

明巴

個問題係 我對愛情已經沒希望

唔講一唔一齊到
但總會有個人令你有返希望既
你未見啫

又OT成個鐘

我都係

岀去食飯啦
要開心過生日

個個又去曬happy friday

我返緊屋企
聽日又要開工

home office緊

好想飲野

辛苦晒啦

去7仔買住兩罐頂住先

收工去飲

有得飲野真好

得個等字

想醉 醉醒咩事都冇

等咩？

咁我都想

都唔知自己期待啲咩

還能期待甚麼？
還能遺憾甚麼？
就是無結果

他都不愛我

難道我毫無骨氣張開這耳朵

等另一間船公司覆

人地仲做緊野咩？

你別做夢 得到好結果

迪巴

24/7

我唱比我自己聽

隨半杯半杯上心頭
彷似喝多少也不夠
沒法阻止要醉的念頭
夢中牽掛更是難受

你地應該係唱哩首

中槍

唱啦

好正

又話打緊機？

打緊機都可以聽歌

written 個幾鐘，傾左個幾鐘，之後又問我攞波書d文黎睇，又問我email d英文essay功課黎睇

dr m_x assistant editor

最後呢？

咪要等佢睇埋d文筆後決定囉

written test 話有改善空間不過無乜問題
但個d翻譯/改錯處題目睇唔到我文筆
diu

咁你個written test幾廢下

食得多?

岳飛可終身美麗 曹值得勾勾手指發誓

中

同事話我瘦左

屌有聲

我 想 飲 Stout

都打左底啦屌，啲男人係都要望

長島冰茶 please

拿來長島冰茶換我半晚安睡

其實有咩方法可以唔再咁？

食晚飲得唔夠 㩒住自己唔好飲咁多

我記得有個統計係女性被性侵犯既時候著咩衫
結果係衣著暴露同被性侵見唔到有任何相關性
即係話罪犯要犯罪同你著乜根本無關係，佢就係精蟲上腦

完全推翻咗所謂受害人有責任既說法

我番黎喇 番緊屋企

聽日要番工 完全唔想番
逼9我

射波

點迫你？

佢話你唔番我搵唔到其他人番 你都要專業操守 應承左番又唔番
之後我話想早放一個鐘 佢叫我早番一個鐘
話叫我乖 唔好甩底 真係無人

但我真係好想抖 其實由始至終都唔想番

啲人精蟲上腦真係好撚痴線
咩理由都講得出
但一定唔係自己問題

容我講句廢話
如果係因為唔開心而暴食既
你咪令到自己每日都咁開心囉
我知係無乜可能做到
但希望可以成為你一個方向
當然最重要唔好比太多負擔自己

你係之前一早應承左？

係呀

其實犯罪就係犯罪，就算個女人係你面前全裸，都唔係犯罪既理由（不過罪犯是無腦的）

我想任性下
所以有時真係寧願搞差自己人際
好過有D人情負擔（之前就情人負擔啦 ）

當你朱熹才是虛偽

任姜維多美麗
鄧艾已出世

係冇關係㗎
白襪配涼鞋都照上啦

點都好
我地係呢到

多謝大家既文字
我覺得好過出黎見
就咁啦短期都無意欲見人

話時話
淨係聽過高智慧殺人犯
但真係無聽過高智慧強姦犯

咁真係難搞既
但係咪返埋聽日就無啦？

做乜應承

肥婆都係肉

係呀 唔番就賠450蚊 一係交醫生紙

之前想賺多D
但而家我想抖 做自己野

無計啦你應承左

咁頂埋聽日啦
之後咪好好抖下囉
一陣你真係射佢周圍唱衰你都煩啦

其實我唔介意..反正都唔會再見

壓力大

若希生日快樂

你好似話係返診所架嘛
我係怕佢係呢行唱衰你
到時候如果你又想接下啲pt做接唔到就麻鳩煩
但如果你話唔係既
呢世都唔撚會返呢啲pt既
對你無影響既
錢喳嘛，由撚佢扣囉
咁咪射佢老母囉

肥妹生日快樂

診所大把請人啦

我唔係做診所呀

咁係我記錯啦
sor
其實最重要係有無手尾跟
無手尾無影響既話
你唔想返當然係唔返

純粹真係睇錢份上 賺多少少定點

又攰又剩

謝

master出左畢業信，搵工唔知會唔會易番d

你都唔係爭個少少開飯架啦
你係攰係唔想返佢開你雙工你都唔想架啦
咁無需要諗
射波訓晏啲起身做自己野好過

身體重要
包括心理健康

希望你有好消息

都係架 又良心不安
唔番又扣450

我好懶 其實番去唔忙 但我想自己靜下做下自己野
但我好矛盾 同錢過唔去
又應承人

你自己擲銀仔決定啦

有咩方法可以早走

唔舒服

點扮唔舒服
但我上次都講過我唔想番

有offer就唔難
有好工就好難

肚痛，去廁所屙左十幾次，可能尋日食錯野

咁係咪番工都要扮去
咁辛苦咁我番喇唉 屌佢老味

番12放8
仲要無shuttle
不如uber算

其實我收8點 但7-8係食飯時間
好on9
即係做到7點要坐到8點先準走

咁on9

雖然飯鐘有錢 但其實我想走7點囉咁 我唔介意出少d糧俾我

我會去兩三次之後同人講尋晚屋企屙左幾次
今朝出門口前又屙左幾次
頭先係到又去左幾次
屙到無野好屙
想早啲走睇醫生
星期六診所收得早

乜撚野規矩呢架
臨收工前一個鐘先放飯

話說 佢叫我早放一個鐘咪要我早番一個鐘
你估我聽日打去話起唔到身 早番唔到 你唔gur我直頭唔番得唔得
我想番1但早放8
正常我番1放9

我唔介意收少一個鐘人工
一個鐘我覺得差好遠 番12 我9點幾要起身食早餐
11點要準備出門

點解咁on9

因為本身放9 我上次話要早走一個鐘

終於我哭了 不必坐通宵
或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要

霍絲

8點醒左但又唔眼訓

腳未好做唔到運動

抖多輪先好

做啲上半身既

個同事唔舒服
去唔到唱k了

去做gym先有

做住膝上壓先同訓係到扮踏單車

食緊大家樂早餐

係屋企自己沖咖啡

唔想起身

訓多陣

今晚先出去？

做引體上升

好難架

而家要出一出去順豐，要寄嘢

又要call uber

個uber成10分鐘 我遲到喇

又爆，上個post講左無兩句

誰亦能呵一呵 一張嘴一副面容差不多

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對
要是錯 錯在難共你 天生一對
給我的 轉送下個吧 不要浪費你眼淚
老實說 為了怎麼婉拒
我都連夜也沒有睡

same here

AGGER

練正手 三下

失敗左

這個世界最壞罪名叫太易動情

下次唱呢首

岩岩搭𨋢落樓，一落到大堂，成個大堂啲人望住我出𨋢

因為部𨋢個鐘響緊，樓下顯示停左係我個層，但我個人就落左黎

誤嗚

等咩呀 聽日啦

係有事嘅，不過小問題囉

個顯示板壞左?

呢下等整

早晨月巴

應該係，同埋有啲佢會去到我個層又會無啦啦暫停服務

但部𨋢岩岩整完無半年

小心啲好

早呀藥巴

gogogo

今日終於放假

之前番左份葵青荃區某中學English AT都幾日就賠錢走左，因為基本上係英文科secretary ,ta, 校務secretary，第1日見哂校長，副校，訓導，輔導組，etc，都未有時間坐低填d form，食完飯已經成叠野擺係我台面要開始9做，連d form都無時間填就要開始9做，做左4日，已經要先後take 組織(1.5hr), 英文組(3.5hr), 教員大會(4hr)既minutes, 未開學已經有抑鬱症既symptom,開左學仲要補底，代課，留堂班，更加死得，仲要入左去做先知今年係50周年校慶，唔駛問下學期訓都無得訓。番到屋企喊，寧願賠錢都唔可以落去。

個校長仲要打黎話interview 個時講得好清楚，講到我問題咁，但其實佢只係一句話有時間可能要幫下手做admin 野，結果出黎根本係9成admin tasks，而唔係佢座位上寫既'老師'。
又話上星期assigned我做minute, 所以要係屋企做埋d minutes 比佢先可以解除我既duties,都on9既，又唔係唔駛錢賠，彩佢都有味，唔通你1年前assign左我做1年後既野我quit就要做埋比你

>係老師心聲po過，copy過黎 (唔駛起我底不過，分身fb)

我返緊工

是咪有巴打試左龍蝦Shake shake? 有冇伏？

點伏法?

食老麥加隻真龍蝦

不嬲都係食紫菜同BBQ
其他都唔知係唔係伏

好掛住蜜糖芥末

辣椒仔我都OKAY

呢個真心好食

有時會覺得比紫菜更加好食

自從M記有蜜糖芥末就極沉迷
去Subway淨係食呢隻醬
麥樂雞炸雞乜柒野都覺得落佢好食

第一時間諗起this this and this

我都係鐘意蜜糖芥末

又話涼，曬到仆街

一早一晚

日頭唔岀街，夜晚唔願瞓

星期五六先唔願瞓

我好早瞓，唔願醒

都唔知著咩衫出去

俾我帶件褸放落個袋算

唔想拎咁多野

蜜糖芥末

點解呀？

你有無份？

有份睇

幾點出去好

𠵱家

想岀就岀

祝你有得收工

快d等你返屋企1on1

整一整架車又3千 媽好貴呀

又等佢返屋企？

係呀 我地hehe

我都等緊你約我嫁

而家走，準備食第一餐

偽毒！

A0真毒矮肥窮毒柒留名

約你今晚都reject me

唔想影衰你

未執返個樣

如能讓我為你犯錯

嬲 出去篤波

偽毒

不了 唔做第三者

做咩唔等我食

這是右邊

好多節目

你做乜都唔食野
我就黎餓到暈

我等你收工囉
利申講緊第四餐

食多我三餐
等我收工咁好

這是個別例子 不作出批論

淨係等外巴唔等我

假嫁d奶

頂 生日先黎病

好心公司啲仆街戴口罩啦

慘

唔同你爭仔

係咁打乞痴

太多仆街唔戴

我都係 但我係轉季過敏

個同事已經整病左好多人

我只坐左半個鐘係佢隔離用電腦，就中左招

喉嚨又痛

喉嚨痛同咳

收工啦

放兩日假，開心啲

今日星期六都咁忙
仲諗住可以hea啲

辛苦啦
我啱啱去完超市 入番啲炒面王

忙完就由佢啦
去啤啤佢先

已經啤緊

本身入animate買杯墊
但都係繼續隱藏我毒撚身份好啲

試下其他牌子嘛

買咩杯墊？

冇杯墊用，隨便買一個
而家個杯墊係拎紙袋既紙摺

但我醒起我之前去小櫻cafe有抽杯墊

同埋今期Animate cafe既主題係EVA，點解我冇去

你鍾意eva咩？

路過太子見到架MIKU痛車
諗起以前event會有人搏call van撞到架MIKU車（唔係呢架）
呢個時候就會好羨慕人地有車
毒撚既世界就好似咁成日自言自語

我鍾意基佬薰

之前peachjohn個crossover我有買

有無相睇？

商品圖就有

唔知點解笑左

咁冇可能影俾你睇架喎

比家用又係討論銀碼嘅時間

個龍蝦湯味伏到仆街

嘈得好勁？

番緊屋企

我想share 1樣野

訂錯左?

咁點算？

多謝你身先士卒

伯母

有早走到？

無呀 好乖

Problem Shoot緊 可能最worse case要住格黎既酒店

唔double confirm的後果

次次有事就扮緊死 搵人救命

果間酒店無曬房可以租 而家被迫要住格黎既地方

經一事長一智

迪巴去東京玩?

日日話打機 最後日日都攰到咩都無做

幾時同我打lol

今晚囉

Not me 我媽媽帶旅行團 帶佢d朋友

幾點

1000 後都ok

應該ok玩到1 2場

你俾名我 我番到就加你

doubleORnothing

咁霸氣既

What is your name dum

I ADDED

幾時有聚

去日本都撞到自己心愛既DJ

做乜鬼野自爆

未肯定呀
下個月尾應該會有次

好好抖下

嗯嗯

笑咩

錯覺黎

後面張圖

jump展黎，其實只係睇火影

我知，不過好多都好耐歷史

比仔撩係咩玩法

證明你魅力
我就未試過啦

Hello, 90-93 here

人地係介紹呢本週刊出過既漫畫架嘛

我知既 而且好多都未完
但就係覺得好耐之前既作品
網王完果時好多人都話 下 原來作者無諗住毀滅世界架

BTW好想知有乜周邊賣

我買左複製原稿，佢仲有畫，海報，公仔，匙扣

好想去買買買

霸氣

而我不知道邊個係巴打邊個係DJ

應該完左

你個名
BTW,

窮撚無資格實現心願

我仲見到DGM

我都好窮

食飽

病就唔好睇波啦

食左咩呀？

大戰必須睇

好似好正
到底入場睇達妹定CH既body好

你今日都係OT？

好似幾得意喎

訓下先

我冇乜睇佢既戲，除左雷神就係好耐之前套白雪公主……但呢套我覺得可以一戰

到時去睇

92

我有幫呀 我呻2句姐

你係邊隊

曼城

邊隊係榜首呀

等睇迪布仔屠狗

食德國嘢

我都睇緊

沙拿

球空龍咁啱救到

Spicy kill

估唔到咁多人睇緊

下個禮拜有迪布

係囉

巴打你好

豬手

你好似之前都有入過黎？

副教師中伏經驗

LIHKG @ Android

比班老屎忽圍屌

巴菜今年想學皇
一早放棄西甲

睇恐怖小說喊咗三次屌

驚到喊?

大肉腸

咩名？

講講下又肚餓

沙基利咁都唔入

唔係 係感動
估唔到

史獨

好似好耐之前係

咁早呀？

早

'依家d人好jumpy 我地個時唔會架喎
一做就預左做好耐
之前請左個好叻既狀元 文筆好好 一星期走左
ad hoc野佢話點解佢要幫手做'

又係瞓到咁上下醒左

屌你老味d教畜上哂岸就屌人唔捱得
AT TA都應該要有合理工作內容同workload
唔係話做得AT TA就預左就大撚哂

我都係
一開眼我以爲自己遲到唔知醒
之後諗一諗先記得今日放假

真係難聽過粗口

佢最尾個句已經有些少合理化左工作量多的野啦

AT同TA辛苦
係咪就=應該要n個組織，學校大會會議紀錄等等塞哂比一個at做??

AT TA預左辛苦
所以離譜既duties同workload都唔呻得?
一呻就依家d 80後xxxx?

90後

同埋，一個連一成老師名都未認到既新人，做教員大會會議紀錄，是否合理?
實寫撚錯哂d speaker名

之後3個minutes都未開始寫，就有第4個minutes準備黎搵我，仲要見到上個minutes有10板，即場灰到

打機

個班成日話食鹽多過食米
教過我HD其中一個lecturer話,食多d鹽啦,因住腎虧啊
返工除左睇錢都要睇埋工作量家
所以家下某d仆街將奴役合理化

如果30k就另計囉
18k做到比30k多既duties同workload點會合理

咁都唔quit得?

d老屎忽實話依家唔捱下
第時點會輪到你有30k
現實係AT TA workload 好過份而佢interview 個時understate 左某d workload

我寧願出去做下外面d工 起碼計工作經驗

屌，老母傾電話好嘈

以前堆老屎忽使鬼做咁多野咩
而家連開會都要理要買幾多卷廁紙真係

照寫囉
四眼白色衫有肚腩個個:
樣衰陰濕紅裙老女人:

起身食早餐囉

之後會又話人寫得差，點解英文科AT咁屎之類

所以我開學前quit已經好好
開學後先quit佢仲死 教教下要轉人補底班
又要重新搵人接手

無謂搞到自己抑鬱

老屎忽:take minute 搞下event都唔捱得點做老師

啲仆街覺得就算比一球人工你
都係做返三球既工作先啱
全世界既老闆都係咁
全世界既打工都係咁捱返黎
所以你頂唔住係你無用
但明明佢地做個陣係六千蚊人工做六千五蚊既野

返得唔開心頂唔順走人算
無謂整到自己出事

如果你賺100k
要做100k既quality,workload 好合理

賺18k
係咪要做100k都話預左?

個d仲要老師黎，明知老師教學重AT TA好多
admin野就少好多
咁都好出聲屌人
on9

唔夠瞓咁醒會返胃

尋日好夜訓咩？

o
on9?
唔係話AT要完全純教書
但都唔係離譜到咁都唔呻得下話
睇下d like數就知
係個幾隻教畜入黎圍爐

講到尾都係離地

1。佢地自己無經歷過，揸住30k起薪做少少admin就覺得ta at admin工作量同佢地一樣佢地仲要教埋書

2。一係就佢地係奴隸，自己比人剝削=人地都唔準出聲

我仲要由頭到尾都無講過間野咩名

不過真係唔得既話小學都報埋算

究竟咩叫TA
叫佢地定義下,job duties寫咩
初黎報到未去到咁上下都唔會叫人做咁多野住先啦
交數同面對怪獸家長,呢d真係避唔到

第二居多

我渣住30k就點到捱比你
依家幾多k?

初黎報到
第1日就成答野係我台面
第2日minute
第3日minute
第4日minute
第5日話下星期有minute,叫我抽時間睇定d meeting 內容，但又chur到仆街完全做唔切
仲要同我講加油加油頂唔順出聲

d minute唔係一時三刻做得完，
3份加埋要一兩個星期
但個幾日會不停要代課，留堂班，不停有老師叫你做英文科既鎖碎duties,準備教材
老師會唔會要咁?

今朝一早去做兄弟

今晚去飲
表妹結婚
佢地已經搞緊朝早個d活動

我就係車會d人結婚，成批車隊去

奴性重到

忍下口

應該會屈服食左

食佢老母

去食元朗老馮

唔係病得好勁喳？

今日又要hea足一日

7號先出糧

咩黎架，好食？

聽日仲有一日

點捱

早晨藥巴

好難忍

今晚去飲野
聽日全日留係屋企煲返啲劇

今日你洗唔洗番工

同問

真係好撚煩
放個假係屋企，呢樣唔做得個樣唔整得

福田 外巴 行得未

放假呀

攰過返工.琴晚開到2點先返歸，今朝5點起身

有冇適合智障手殘既單機可以介紹下
玩咗兩百關數獨有啲悶……

河絲

結婚的行程仲趕過去旅行

煲緊咩

係屋企HEA下

你係咪打LOL

幫我接力

岩岩打完

之前開左套voice
韓劇，都未睇晒

聽日全日留係屋企 死都唔出街

你做咩呀

呢2日無同河絲講野

我都冇同人講野

輕微

我諗緊你係咪夠鐘摺埋左

利申我未玩過

月巴你都啱韓國野

佢其中一間電視台拍既查案片係幾有水準
但我淨係睇呢啲查案片

韓國淨係睇綜藝

和你道謝 和你道別 如告別後 難再會面
無拖與欠 仍想致歉 如果過去 妨礙半天
和你道謝 和你道別 無法問候 唯有思念
留低再見 如不再遇見 都感激為更好留低了伏線

我都係 睇綜藝多

迪巴做咩

係
定期發作

突然聽到又發作

老母叫我執下啲衫，我掉左兩袋唔要嘅，叫左佢唔好又去翻我啲垃圾，佢又去翻

乖乖

拎去啲舊衣回收嘛

我執好一袋袋先，一陣先拎落去

點知你阿媽快手過你

佢成日要檢查我掉啲咩，之後又話我呢件唔著個件唔著 佢又執返黎

好努力咁自己複原

右手姆指同虎口又傷

我心情一直都調節緊 不過整體都合格線上

why

按摩full左 點算好

一齊去跑步

唔想熱

FB 啲2年前提示又出黎 好討厭見到佢

頭先扭扭蛋大力得滯

睇戲

咁下次唔好理佢

好耐未扭過

有咩好睇

我成日都話： 我要掉就掉呀，你唔好同我執返黎呀

佢係都唔聽 有時我會襯佢返工先執去掉

扭咩蛋要扭咁大力

冇野好睇

咁都好既
佢唔係到先搞唔駛煩

特務戇j？

全部都係阿叔黎

巴打做咩咁鐘意自爆

咁好咩

我一執完就自己拎去回收
佢叫停我我就話我等多一分鐘會死

呢到好似好多都見過我

因為我仲執緊，好多衫

執左3個鐘

本身整親
部機又壞壞地

+1

下次小心啲啦

女人係多衫啲既

又黎即興睇戲

對住自己鍾意佢人真係咩都做得出

d波台教畜咁鍾意聊交打

我同你相反
我咩都做唔到

結果買左件新衫同買左d刺身

下世*

我有少少底線

我終於了解到咩叫 愛情係盲目既

無入去，但真係聽人講波台啲人特別癲

利申
前提佢都鍾意你

呢句直程係真理啦

我想買衫都買唔到，返工咩都唔著得

好討厭呢間公司

係 有時睇番轉頭真係成個白痴咁

咁放假著

未入過波台

放假就想收埋自己，著咁靚做咩

咁我唔知講咩好

但比你返轉頭你都係會做多次白癡

今日放假都留係屋企

收埋自己都可以著得好靚

SO9SAD

整定

其實只要你諗清楚 遲啲唔好後悔就可以
因為你呢個係你既選擇

我成日都覺得
可能係我上一世欠左個個人

係我個po 搞事

老師喎

如果 沒有初戀感動經過
下個怎會愛得死我
種種因果這日才有我
情實在太多

算吧啦
教書呢行係幾咁壓抑自己架啦
上到網上仲唔盡情釋放自己咩
當佢地癲狗咁亂咁吠咩算囉

無啦啦發花癲咩

一個人喺屋企就想化妝

因為我屋企啲One Day Con用晒，所以我返工都一直戴眼鏡返工

星期五個晚放工同個朋友食飯，佢話我個樣善良左
仲話我以前返工唔係咁樣，化嘅妝係擺明做fashion嘅人（雖然而家都係做呢行，但公司好多限制）

記得以前岩岩識親啲fd就覺得我食煙 (明明我唔食）

但第二班朋友就覺得我係毒撚，唔會去LFK飲野玩個啲人，雖然係好少去，但我會去囉，冇人叫我去之麻

第一印象害人

仲有啲同事，我同佢都好少拍做野嘅, 又少兩句，咁我都有野俾佢作黎唱

唔白痴就係唔投入啦

係嚟追債

我見到poster諗起個演員有憂鬱

路雲雅堅遜好番好耐啦
藝術家好易抑鬱
對自己太高要求

但係唔明點解要分開 啲對話可以180轉變
搞到我都唔知佢係真係鍾意過愛過

但我會笑唔岀

好多原因
唔想再藕斷絲連回頭望
無辦法接受現實
或者單純係佢玩玩下無認真過

咁睇第二套

再簡單啲就係淡左

教育界表裏不一
永遠第一

如果係咁 真係忍心一下子變左第二個人？

有啲人會覺得
對你差，趕走你
從此一刀兩斷係最佳既處理方式

我都有諗過

做得出 已經失去惻忍

人既意志力
不斷同自己講唔好心軟
會慢慢洗腦到自己真係冇動情過一樣

Yup

我個ex就一定係

今日都冇出過街

放假唔出街是常識吧

垃圾
真係廢q事回應
個個教畜廢up我都要re咪好唔得閒

元朗唱完k

d奴隸抑鬱都唔出聲
之後痴左線就上連登引戰

睇埋johnny enflish 1同2

所以個頭又唔洗，仲著緊訓覺衫

放假唔出街

但我而家又要落街食飯

由9佢地自hi

其實好可憐

一個人岀街好開心架

去左邊到行?

tst
睇完香水冇買

記得你都幾熟香水

有無咩文科工係可以有教書既糧

唔熟，都係鳩試

睇左邊款香水

Same here

Annasui支獨角獸

你知唔知PU皮染色有冇得救？

應該冇得救

但你係咩色嘅PU皮？

白色，牛仔裙染到啲藍色上去
用lotion抹過好啲，唔敢用酒精，話哂PU都係膠

好鍾意個袋，samantha同Disney合作款，黑白拼，白色有公主既暗紋
而家暗紋啲凸凹位食哂啲色

試下用白色鞋膏得唔得

即係潔姿

多謝

警犬

政府

又食飽飽

終於訓醒了

same here
好飽

滷肉飯

我都唔知食乜好

正呀

肉！！！！！！

香港有冇整ribs好食/好出名既餐廳？

見到個肉字
突然想去鋸扒

太子金鳳
一百唔洗真係好抵屌

太子第尾 都抵食

食過一次
我記得個多蒜真係多到仆街

窮L恩物

我識人果到做，但成日同佢講返我去過都好尷（廚房好忙，廢事去搵佢），後尾就好少去

但我想食outback

真係會咁架咩

去囉，why not？

JOIN

咁貴